泛民明明話要争取雙真普選 點解又簽確認書 默默接受政治篩選？

簽署確認書泛民可唔可以出來解釋吓

又幫保皇狗轉移視線

有無違背争取雙真普選目標？

搵食啫 犯法呀 我想㗎

得熱普城簽左確認書
泛民、左膠冇簽

Show Blocked User - TM1990

【立會選戰】
【本報訊】選管會要求立法會選舉參選人，需簽署擁護《基本法》內香港是中國一部份條文的確認書，泛民會議所有組織昨一致決定拒簽，指有關做法是政治篩選，就算失去參選資格亦在所不惜。資深大律師、民主黨創黨主席李柱銘更認為，泛民參選人除不簽確認書，更要拒絕提供額外資料，否則等同認可這個篩選制度。

Sorry
攪錯
怪錯泛民

簡體狗 爭呀屌你老母